<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Product>
    <Title>Силіконовий Пластир від усих видів Шрамів та Рубців Nuvadermis (4 аркуші 7,6 см х 4 см)</Title>
    <Price>1600</Price>
    <Class>Силіконові пластирі</Class>
    <Images>
        <Image>https://content.rozetka.com.ua/goods/images/big/502706059.jpg</Image>
        <Image>https://content1.rozetka.com.ua/goods/images/big/502706071.jpg</Image>
        <Image>https://content2.rozetka.com.ua/goods/images/big/502706080.jpg</Image>
        <Image>https://content1.rozetka.com.ua/goods/images/big/502706088.jpg</Image>
        <Image>https://content1.rozetka.com.ua/goods/images/big/502706105.jpg</Image>
        <Image>https://content2.rozetka.com.ua/goods/images/big/502706113.jpg</Image>
        <Image>https://content2.rozetka.com.ua/goods/images/big/502706119.jpg</Image>
        <Image>https://content2.rozetka.com.ua/goods/images/big/502706048.jpg</Image>
    </Images>
    <Description>
        Силіконовий пластир для шрамів та рубців Nuvadermis — це інноваційний засіб для зменшення як нових, так і застарілих шрамів різних типів: гіпертрофічних, келоїдних, постакне, післяопераційних чи після кесаревого розтину. Виготовлений із високоякісного медичного силікону без латексу, пластир рекомендований провідними хірургами США. Для нових шрамів термін використання становить приблизно 6 тижнів, для застарілих рубців — до 16 тижнів.
        
        Nuvadermis — провідний бренд у сфері неінвазивного догляду за шкірою після операцій, порізів, розтяжок чи акне в США. Продукція Nuvadermis створюється під керівництвом досвідченого дерматолога у співпраці з хірургами, косметологами та іншими фахівцями, що дозволяє враховувати актуальні потреби пацієнтів. Формули засобів розробляються для швидкого та безпечного усунення проблем зі шкірою, а їх ефективність ретельно перевіряється та постійно вдосконалюється. Усі продукти виготовляються із якісних компонентів, збагачених натуральними органічними речовинами, і не тестуються на тваринах. Завдяки пом’якшувальним та відновлювальним інгредієнтам продукція Nuvadermis підходить навіть для чутливої шкіри.
    </Description>
    <Advantages>
        <Advantage>Найтонший і найм’якший серед аналогів, що забезпечує комфорт у використанні.</Advantage>
        <Advantage>Ефективно зменшує всі види шрамів і рубців.</Advantage>
        <Advantage>Делікатний до шкіри: не викликає подразнень і не стягує її.</Advantage>
        <Advantage>Підходить для всіх типів шкіри.</Advantage>
        <Advantage>Легко наклеюється та знімається, не пошкоджуючи шкіру.</Advantage>
        <Advantage>Комфортний у використанні протягом 24 годин — шкіра дихає.</Advantage>
        <Advantage>Підходить для денного та нічного носіння.</Advantage>
        <Advantage>Багаторазовий: один шматок можна використовувати до 7 разів.</Advantage>
        <Advantage>Економний: легко відрізати потрібний розмір для конкретної ділянки.</Advantage>
    </Advantages>
    <UsageInstructions>
        <Step>Очистіть і висушіть поверхню шраму чи рубця.</Step>
        <Step>Відріжте шматок пластира потрібного розміру.</Step>
        <Step>Зніміть захисну плівку та накладіть пластир на ділянку шкіри.</Step>
        <Step>Носіть пластир щонайменше 12 годин на добу.</Step>
        <Step>Знімайте пластир під час контакту з водою, щоб продовжити термін його використання.</Step>
        <Step>Використовуйте один шматок до 7 разів. У разі забруднення промийте пластир теплою водою без миючих засобів і висушіть.</Step>
    </UsageInstructions>
    <Specifications>
        <Specification>
            <Name>Призначення</Name>
            <Value>Для загоєння ран</Value>
        </Specification>
        <Specification>
            <Name>Особливості</Name>
            <Value>Водонепроникний</Value>
        </Specification>
        <Specification>
            <Name>Країна-виробник</Name>
            <Value>США</Value>
        </Specification>
        <Specification>
            <Name>Колір</Name>
            <Value>Бежевий</Value>
            <Value>Нюдовий</Value>
        </Specification>
        <Specification>
            <Name>Вид</Name>
            <Value>Смужка</Value>
        </Specification>
    </Specifications>
</Product>
