<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Product>
    <Title>Силіконовий Пластир від усих видів Шрамів та Рубців Nuvadermis (4 аркуші 7,6 см х 4 см)</Title>
    <Price>1600</Price>
    <Class>Силіконові пластирі</Class>
    <Images>
        <Image>https://content.rozetka.com.ua/goods/images/big/527826965.jpg</Image>
        <Image>https://content1.rozetka.com.ua/goods/images/big/527826974.jpg</Image>
        <Image>https://content2.rozetka.com.ua/goods/images/big/527826985.jpg</Image>
        <Image>https://content.rozetka.com.ua/goods/images/big/527826996.jpg</Image>
        <Image>https://content.rozetka.com.ua/goods/images/big/527827003.jpg</Image>
        <Image>https://content.rozetka.com.ua/goods/images/big/527827008.jpg</Image>
    </Images>
    <Description>
        	Ультра-тонкий силіконовий Пластир Nuvadermis від усих видів Шрамів та Рубців (4 см х 300 см) (США) Nuvadermis — провідний американський 	бренд, який спеціалізується на продуктах для відновлення шкіри після операцій, порізів, акне, розтяжок і шрамів. Уся продукція розробляється 	досвідченим дерматологом у співпраці з хірургами та косметологами, що дозволяє враховувати актуальні проблеми пацієнтів і забезпечувати ефективність 	та безпеку засобів.
		Продукція бренду виготовляється з високоякісних натуральних компонентів і не тестується на тваринах. Завдяки пом'якшувальним та 	відновлювальним компонентам засоби Nuvadermis підходять навіть для чутливої шкіри.

    </Description>
    <Advantages>
        <Advantage>Найтонший і найм’якший серед аналогів, що забезпечує комфорт у використанні.</Advantage>
        <Advantage>Ефективно зменшує всі види шрамів і рубців.</Advantage>
        <Advantage>Делікатний до шкіри: не викликає подразнень і не стягує її.</Advantage>
        <Advantage>Підходить для всіх типів шкіри.</Advantage>
        <Advantage>Легко наклеюється та знімається, не пошкоджуючи шкіру.</Advantage>
        <Advantage>Комфортний у використанні протягом 24 годин — шкіра дихає.</Advantage>
        <Advantage>Підходить для денного та нічного носіння.</Advantage>
        <Advantage>Багаторазовий: один шматок можна використовувати до 7 разів.</Advantage>
        <Advantage>Економний: легко відрізати потрібний розмір для конкретної ділянки.</Advantage>
    </Advantages>
    <UsageInstructions>
        <Step>Очистіть і висушіть поверхню шраму чи рубця.</Step>
        <Step>Відріжте шматок пластира потрібного розміру.</Step>
        <Step>Зніміть захисну плівку та накладіть пластир на ділянку шкіри.</Step>
        <Step>Носіть пластир щонайменше 12 годин на добу.</Step>
        <Step>Знімайте пластир під час контакту з водою, щоб продовжити термін його використання.</Step>
        <Step>Використовуйте один шматок до 7 разів. У разі забруднення промийте пластир теплою водою без миючих засобів і висушіть.</Step>
    </UsageInstructions>
    <Specifications>
        <Specification>
            <Name>Призначення</Name>
            <Value>Для загоєння ран</Value>
        </Specification>
        <Specification>
            <Name>Особливості</Name>
            <Value>Водонепроникний</Value>
        </Specification>
        <Specification>
            <Name>Країна-виробник</Name>
            <Value>США</Value>
        </Specification>
        <Specification>
            <Name>Колір</Name>
            <Value>Бежевий</Value>
            <Value>Нюдовий</Value>
        </Specification>
        <Specification>
            <Name>Вид</Name>
            <Value>Смужка</Value>
        </Specification>
    </Specifications>
</Product>
